［突發］港鐵：有打鬥或無通知下關閉車站

示威者昨晚在元朗西鐵站和警方對峙，期間破壞站內設施，港鐵強烈譴責，又指若車站有打鬥、暴力事件，可能會在沒預先通知下關閉車站或停止列車服務。

港鐵指，最近有人故意破壞車站設施，亦有人在車站罵職員，行為完全不能接受，公司會因應情況在車務安排有新的應對，若站內發生打鬥、破壞及其他暴力事件，港鐵可能在沒預先通知下即時停止有關車站的運作及列車服務，甚至關閉車站，亦明白警方有需要時會進入車站執法，希望大眾諒解。

《人民日報》早前在微博發表評論，質疑港鐵拖延報警及派特別列車護送暴徒離開，是沒有顧及公共安全，認為港鐵要權衡輕重。

source:

狗鐵

收皮

你試下山喇 你個車站個一晚唔知會變成點我估

想困獸鬥 正仆街

推,重要資訊

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

共匪你試下咁做呀, 大圍捕
香港人即時同你反枱, 一拍兩散, 燒埋你個政權度

攬炒

各位手足 要小心
唔好下下靠狗鐵

有無應變小組！有無應變方案

要諗下對策

這不是一單普通新聞 是切身處地的事 ！

「明白警方有需要時會進入車站執法」

姐係迫住要同黑警背水一戰，破釜沉舟
手足成功衝破心理關口變得更勇武

咁都無200000個簽名？

睇黎狗鐵想裝修

仲攪乜鬼何妖

而家政府封人坑爭方法

「仲攪乜鬼何妖 」

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

「封人坑爭方法 」

（預咗負皮，甚至被block，請隨便…）

有無人養被炒既人？

行路軌囉屌你老母
有本事就係路軌殺曬我地

1）今次真係要市民受苦 義士幫唔到你地 要更激起民怨

2） 如發生封鐡情況， 係咪需要

雖然有簽 但不如你整合左有幾多真係有reply 先 ！
而家係抗爭方向問題

Push ! 721 !!!!

如果佢封站，激進示威者會唔會借機打開幕門行

諗起都驚，希望天下太平

好似上次打立法會度玻璃門 好似打左好撚耐 唔work !

我地可能無能力再保護市民

我知道就算咁樣~

，都唔算「正式」回應，因為有「正式」回應既白宮聯署係會close既。睇番個聯署，係仲未close既…

。但有時諗嘢唔好咁死板，美國已經為香港出咗好多聲架喇！！

元朗站落閘都已經夠，除非好似721咁成班白衫人扯開捲閘。

好多義士 真係連鐡筆都無支 唔樂觀

Push

破釜沉舟，冇退路嘅時候
和理非都可以瞬間變勇武
全民打狗指日可待

落去炸左佢咁多晚，最後大刀割落嚟
黨鐵你食撚屎啦

即管試一次，我都想睇下香港市民會有咩反應

想迫更多人勇武

黨鐵配合大圍捕
你估一百七十萬香港人第二日會去邊度揸港共土共春袋？

推

乜呀 緊急門一推就開架喇

中共治港
官媒一聲令下，全部機構即刻就範

獵捕示威者正式開始

快撚啲閂

冇車咪落路軌
走入職員通道
困獸鬥有冇動物會唔反抗?
只會更加強

push

Dear Hong Kong Citizens

香港已經進入咗史無前例既嚴峻時刻，大家要團結同心抗敵，香港再輸就會變香港市，請勿再分化、捉鬼。

其實班藍絲仲以為得學生出黎
我想問香港有200萬個學生咩？

同埋，依家香港輸咗講緊係成個香港一齊陷入水深火熱中
藍絲仲以為自己可以獨善其身？

我地為既、爭取既，就只有自己既利益咩？
當一班社會上最高學歷、學識、智慧既人都走出黎同你講政府做既野係錯，而你，一個學歷、學識、智慧都未必到及既人，有咩諗法令你覺得你係啱？

如果一個自以為中立既人，仲係以為自己以一個食花生既態度去面對呢件事，好抱歉，你同藍絲一樣，一樣民智未開，仲好單純咁以為政府做既、警察做既、新聞賣既一定係啱。

香港變了，被中共入侵咗22年，你地仲以為係當年鄰居同鄰居互相問候，訓教都唔洗關門果時？分分鐘你同你隔離屋溝通都有問題，因為佢講緊普通話了

大家記住車頭同車尾位置一定有安全門
而且一推就開
大不了行隧道走
沿途一定會有緊急岀口去返地面

我哋行路軌 狗鐵一定仲驚過我哋
唔好彩有人想報復狗鐵既
真係唔知佢哋會唔會搞路軌 搞訊號系統
搞完條路軌又唔知要修復幾耐
中間有幾個站行唔到就差唔多等於全線收皮
如果狗鐵想幫香港人罷工既真係可以試下

退冇可退 自然要搵生路走
唔出奇

反正都關車站，d玻璃都唔需要保留掛

打爆玻璃又得

家長車隊要諗定特別情況，求求有車家長諗定後路

吓 唔係一路燒緊嫁咩

佢山閘 拆佢老母路軌

關你撚事咩人民日報
報下點解中國上唔到facebook好過啦

黨鐵

行落路軌
再唔係咪沙田2.0

殺出去
死到最後一個人
This is my plan

喂咁朝早打架係咪直接幫手停站罷工？

封咩呀， 你走得快佢封得切停得切咩？ 班狗最鍾意搞唔掂就靠嚇
不過港鐵真係玩唔過， 唔該以後唔好再喺出口玩對峙啦
行路軌？ 唔好玩啦， 無路走咪又係俾人圍攻。 爆玻璃膜門搞幾粒鐘呀

咁仆街啦 要撞成5個鐘
btw 好似行去最前就入到去？

列車上打鬥

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

附近有活動既站直接唔開站，而唔係要封你地在裡面。

你上yahoo就知，班5毛屌左好耐，唔好話上車，跟本開站比你入去已經出事

好啦，依家玩到第時要步兵用11號走

你都係想血染地鐵站者
無辜市民一齊同你玩大佢

已簽

721

暴力開月台幕門
落月台截車
夾硬上車

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

即係逼人開打，到時你個站係咁先

攬炒囉

係直情好似夜晚收站，在外面落閘......

全世界睇住

咁如果九龍灣總部被圍，入面啲職員咪即刻放工?

塊玻璃係頂到風個種外牆玻璃 ⋯

希望有更好的plan 齊上齊落 一個不能少

佢關閉車站係指

落閘（所有人，包埋Popo都唔比入），之後開尾車比在站入面既走

所以入左站既應該安全，不過在閘外的就⋯⋯

下個站要人落車圍捕 咁點？

要做一早做左啦，咁就唔洗比yahoo班5毛狂屌啦

意料中事
對港鐵根本冇抱有希望過

有破窗鎚

強烈警告狗鐵唔好企喺暴政一方，你要知道你班伙記唔似黑警有全副武裝，佢地唔可能保護到成條鐵路咁多個站，更加保護唔到班膠層，你地後果自負！

要解決呢個問題 先可以保護義士

Push !

[幫ii開］聯署聽日截止 你簽左未？

幫你開撚左
自己去推啦
周圍騎劫

騎劫？邊撚個借黨鐵嚟襲擊人呀？？吓…
關閉車站後，恐怕重演721元朗暴力事件呀！

T

即係黑社會入去打人, 咁d車就開門唔開車,由得d passengers比人打撚死

唔通要死市民 香港人先可以assemble 罷工

比個膽狗鐵試下

死都唔驚怕咩玩困獸鬥

咁黑警有無「不生」既覺悟先？
狗鐵又有無能力承擔責任？
想大人之前諗一諗
你有警棍我有頭
你有橡膠彈我有心口